S11可能屌打2020所有手機

866
遠攝鏡
1億像素

Samsung Galaxy S11 傳遠攝鏡都是世界第一

Samsung Galaxy S11 系列手機，有傳將於 2 月 18 日發表，網上亦已傳出多時，將會採用支援像素 9 合 1 技術的一億像素 ISOCELL Bright HM1 感光元件。在遠攝鏡頭上，近日亦有傳聞會採用不低於 4,800 萬像素的感光元件，令遠攝表現有長足進步。

據消息指，Samsung Galaxy S11e、S11 及 S11 Pro 的遠攝鏡頭內，都會配備不低於 4,800 萬像素的感光元件，應可成為世界最高像素的遠攝手機。由於數碼變焦拍攝時，都是以圖片放大的方式進行，如遠攝鏡頭用高像素的感光元件，對數碼變焦的拍攝效果，應有不少提升。

近日應用不少 Samsung 技術的 vivo X30 系列手機，已率先應用了 3,200 萬像素 50mm 遠攝相機，可見 Samsung Galaxy S11 系列應用不低於 4,800 萬像素感光元件的傳聞，在技術上已不難做到，或許明年除了 Samsung 外，還有不少旗艦手機，應用高像素遠攝相機亦不足為奇。

資料來源：twitter

一日係ANDROID 一日都唔會屌打

你講依三樣嘢隨時下年全部大陸機都係咁嘅spec

可以影土星

未來人

外星科技

大陸機個名臭左

Android都有好既
雞都有愛國既

用料材質方面有冇變？

屏下指紋解鎖用唔用到ebanking?

會改善啦應該

小米 HMX 三星HM1係定制版

我用rog phone2都有啦

一日有蘋果 一日都有傻仔以為自己好有品味

唔係話蘋果垃圾 值唔值又另一個話題 不過講得出佢世界第一嗰啲一定唔知嗰一皮野嘅價值畀左啲乜 你裝個ios落部屌米畀佢用都未必知

S10系列好多銀行都唔得

淨係 866 都贏晒啦
人地得 865
最多+
邊夠 866 黎

人叫plus佢又跟住叫plus 人叫pro佢又跟住去叫pro

屌你老母打
死返大陸喇

三叔柒起上黎永遠都係大獲野
仲要唔係第一次
睇定D好

其實五千幾有部XR啦

好簡單 唔講價錢 你會用蘋果定andriod機先
唔洗執着蘋果咩萬唔萬蚊一部機
呢個係你個人消費能力嘅問題

XR有遠攝鏡? 有1億像素??

各有喜好
而家D an機都唔係平
Note10+都幾好用

an機如果行ios我唔會用，無dex無aptx adaptive無split screen無customization。
ios係做得好過an，但an係有好多功能ios係無。 睇你想揀100分嘅專精，定係90分嘅多工。

其實重點唔係一億像素，係個cmos到1/1.33"咁大，合成像素size到2.4micrometer，逆光同夜景嘅hdr同noise cancellation會好好。光學優勢大過計算優勢